巴西一陣會唔會出局

想睇尼馬狗收皮

會

巴西和都出線

買左條過關 己燈死兩隊 驚燈死埋巴西

輸呢？

塞爾維亞兩閘慢到根本等比巴西中出